同好朋友鬧翻 求解決方法

同好朋友嘈左幾句 但係主因唔係我錯
依家whatspp個啲斷左聯絡
但係我又唔想做主動打破僵局
唉 唔通真係要主動認衰仔
求解決方法

同好朋友嘈左幾句 但係主因唔係我錯
依家佢上連登問點算
但係我又唔想做主動打破僵局
唉 唔通真係要主動認衰仔
求解決方法

因為我睇書睇到有段發人省思
‘任何關係不能長時間處於同一個狀態。好與壞也在於你對這段關係的重視程度和深度，長度倒是反映不了多少。’
所以我係度反省係咪自己太硬頸

你鑽咗牛角尖 企硬啦 做人咁無原則
調轉諗 佢自己做錯都未道歉，幾時到你道歉？好好諗下呢啲咁嘅濕鳩人係咪啱做朋友

其實係咪每個人心底裡都係‘嚴以律人 寬以待己’

絲你地為咩嘈先

過一排 扮無事發生搵番佢

講經，你肯講對唔住唔代表人地要受。
唔係話要鬥氣，只係人地唔一定同你諗法一樣想同你好返

原本同B約定星期日食飯同要比啲野佢
結果到左星期日早上先知道B係另外約左A食Lunch同逛街
結果比B放飛機 但係B一定要拎我比佢嘅野
所以我一定要係佢地嘅行程當中攝時間同佢地交收
佢地有佢地逛街嘅行程
但係我又唔清楚佢地係邊逛街同行程
A反而message怪責我唔通知佢地我幾時會出門口 要佢地係商場hea
what the FXXK!
我見到message就當刻爆炸
就即刻打電話同A&B嘈左幾句

佢地知道我會去MK 所以佢地安排佢地自己同我係MK站交收
咁我臨時轉左唔去MK 收到message先知道我係要去MK join佢地交收
實際上 佢地無通知我佢地會同要去XX地鐵站搵我交收

交收完 我就黑口黑面走左

兜兜轉轉先交收到..
明明本身唔係一件好難既事
同埋B佢咁既..明明自己放飛機先架wo
A你識唔識架先

識啊
2個都係10年嘅好朋友
可能係咪友誼越來越耐 所以大家都開始少左啲respect

10年既frd!! 估唔到wo...
不過都幾燥啦..
交收明明件野係佢
你地係咪都成日好易嘈架

唔係啊
平時相處 有摩擦 我自己係會吞左佢 我會順佢地意

唉咁樣下下硬食真係等一次過爆
你今次爆其實都應該係忍無可忍啦...

其實如果有個frd係有少少公主病
應該要處理同對待
通常message搵你都係要求你幫佢做少少野
如果同佢出嚟 佢自己唔鍾意做嘅野
就一定唔得有商有量咁deal嘅 要順佢意做

係咪我中文太差…1999咁，唔明段嘢講咩

我嘅理解係友誼係唔在乎長度
就此識左10年嘅朋友 都可以係hibey frd

wow..聽落都唔只少少wo...
咩都要就哂佢
真係做佢男朋友/僕人咩

典型白羊座嘅人 比較自我中心同愛占人便宜

我唔係

星座呢啲我都唔係好識
不過白羊座都真係好多唔同type既人
你呢個frd真係唔係好識就下人咁
其實都遲早點都出事架啦
人夾人架嘛你同佢聽落又好似唔係最夾

可能啦
不過情況係佢越來越霸度

直接話佢
佢會唔會玻璃心呀

樓主係咪次次同好朋友鬧交都認低威先？
如果同佢相處會令自己唔舒服或者辛苦
咁呢個好朋友唔要都罷

應該會

好少鬧交 通常有意見不合時候 都係選擇遷就左對方先
因為知道對方企得好硬

我記得之前係吹水post覆過你
估唔到你仲煩惱緊

又唔洗say sorry嘅
但如果佢真係冇再揾你
你又想和好嘅話
味語氣好少少咁主動解釋返你係咩感受
希望佢下次可以點樣點樣做囉

如果佢覺得自己冇錯
罵返你轉頭
其實依d fd可以唔洗要

過來人
知道對方企硬所以就唔想硬碰
最後搞到自己好辛苦但又費事講出口

係啊 重點係如果我講出口嘅話
當事人唔會意識同承認佢有咁嘅缺點
佢又會發脾氣 覺得提出者即係我 我有問題

搞到我有啲想射係樓主塊面到

好與壞也在於你對這段關係的重視程度和深度
我唔認同
一段關係係雙向
就算你單方面有幾重視，有幾深
都未必可以決定到一段關係既好與壞

唉～ 你又講得好啱嘅
可能人地當我Condon frd
不過如果事實係咁 我好傷心

我見都好多絲打講
其實如果呢啲朋友都唔係同佢相處到
真係考慮下係咪真係啱既frd
定真係hi bye

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

朋友唔係用時間衡量
佢地都唔在乎你
算啦

就咁睇絲打講都係因為誤會所以鬧交？
有時候你care人地唔代表人地會受
你想和好唔代表對方都想和好
到而家僵咗幾耐？

互相奶下閪就冇事啦

幫佢含，含到佢原諒你。

主動Tum番對方啦
無論愛情友情親情
對錯不重要
最緊要係互相都著緊對方
唔想瓜去對方
因為一d無謂既對錯而傷害大家感情
係非常愚蠢同不成熟既表現

十年朋友點會當你係condom fd呢
快d Tum番對方啦

*唔想失去對方

2個禮拜 無個人聯絡

如果對錯唔重要
咁之後每次有拗叫咪習慣性將原因同埋怨左我先
因為佢知道我一定會率先tum返佢和好先
咁樣佢嘅性格唔會只會越來越自我同霸度咩？

如果係對方做錯先要自己認低威搵返佢先真係好難做到但可能喺佢角度黎緊係你做錯呢

痴線 樓主冇錯要去跪返個所謂既朋友返黎？如果樓主真係講事實 佢地又真係冇理過樓主感受 咁叫朋友？

一定會 都係當你on9 少少事你個朋友又冇撚講清楚 佢發你脾氣 仲埋怨你冇就到佢地？乜料呀 如果有心和好 點都唔會兩個星期冇上過水 屌你真係friend既 兩日 兩個鐘 都黎搵返你講返句sorry啦 但十年內你地經歷過啲咩就唔係我地知道 你要問下自己值唔值得 佢地係唔係真係當你水魚砌 一段關係真係唔係長就得 就算長到十年廿年 如果變左質 又算係朋友咩？

係囉
縱容你d朋友咁對你
咁你地以後嘅相處模式都係咁
接受到未繼續做朋友
接受唔到就要企硬d
不過我都覺得有時女仔鬧交係唔係好講道理
小小事都可以搞到絕交

d女仔一向老奉

暫時見識過ge都有e種傾向

我覺得係通病黎，睇你點諗，接受左通病就ok